【TVB全力反對罷工封關】每日洗版任務 - 恐怖小林製藥！(4 Feb)

我哋前日發現嘅fake news:

今日發現嘅fake news

反送中又好，封關又好，TVB都係同香港人作對
嬲？無用ga！
最緊要行動，揸爆TVB春袋：
1. TVB廣告商名單 -
2. 每日用幾秒洗版

【永久抵制精選@4 Feb 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

小林製藥

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

正確link:

日日都唔記得改返啱，你老味

七個人罷工係咩事

p

殺父仇人tvb

睇壞腦

七個人罷工?

Farewell, thou art too dear for my possessing,
And like enough thou knowst thy estimate;
The charter of thy worth gives thee releasing;
My bonds in thee are all determinate.

For how do I hold thee but by thy granting,
And for that riches where is my deserving?
The cause of this fair gift in me is wanting,
And so my patent back again is swerving.

Thyself thou gav’st, thy own worth then not knowing,
Or me, to whom thou gav’st it, else mistaking;
So thy great gift upon misprision growing
Comes home again, on better judgment making.

Thus have I had thee as a dream doth flatter,
In sleep a king, but waking no such matter.

係

屌你，係咪做標題黨先有人入嚟

推post呀...

小林製藥你食屎啦
仲搵TVB落廣告

推
原來支野洗壞眼好彩冇買過

P

push

拉

再拉

小林制藥

完成

天滅CCTVB戰線不能停

Deleted個台

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

推
原來枝野有問題

PISH

等執，曬錢落TVB到賣廣告

up

okok

Push